［突發］熱血公民正式宣佈解散，課金巨款不翼而飛

因篤數而受千夫所指繼而因錄音流出被踢爆賣港真面目的暗啞底土共真誠賣香港組織熱血公民日前宣佈解散。

黃氏夫婦在解散文告中指，因香港市民平均智商近日有所提升，令組織詐騙收入未符預期，更在網絡上受到大量義士狙擊，影響組織聲譽；加上成員精神病人陳X根（保護病人，不公開姓名）病情日益嚴重，陳云X的藥物開支令組織承受巨大財政負擔，在未有足夠資金營運下，熱血公民最終宣布即日解散。

熱血公民總部現時有大批成員聚集，在已上鎖的總部大門外哭叫索還課金。據記者現場目視，絕大部分成員為低收入人士或領取綜援人士，職業包括餐飲業、保安業及再造回收業等，平均智商約為67.67。

據瞭解，黃氏夫婦已即日起程加拿大，於當地一邊不停迫自己吃大餐和龍蝦，一邊尋找方舟的位置；而精神病人陳云X已成功於青山醫院建國，並有一眾三國人物於院內輔政，其中陳到（柒到）更任大將軍，負責為飯堂電視轉台之神聖地區工作，可謂盡展所能。

熱狗不死，熱狗萬歲！

因民

source?

等我仲開心左一陣

唔係咁開心下嘛？

樓主唔係住香港？

嘩，推上報

樓豬入冊前有咩想講

實捉到你

其實比圍人入好開心咩，
定係你都係水泥隊?

洗定八月十五

巴打我想睇體育新聞

熱血公民 篤數呃人

純粹唔妥熱狗，吹咩

最近唔得閒做採訪

熱狗自己都身有屎，開黎見我

住青山病院

上左熱門

樓主玩到咁大
係咪係外國？

樓主好報失定手提電話扮唔係自己出post啦